成隊史篤城報恩咁

GJ

你出少句聲啦柒頭

瀨屎蓋

條撚樣真係on9嫁

保賺 沙基利 阿輝你成隊最撚勁3個唔出

出隊利物浦b隊

擺明放水啦

祖呀倫專登唔入2-0

高治個下唔補射先嚇親

縮腳

利狗唔好再笑臭沙布朗了
自己又係咁

艾費利大傷完

沙狗點睇